建議深水埗改名做深水寶，咁樣可以同支那寶、淘寶齊名

建議支那寶、淘寶改名做支那埗、淘埗，咁樣可以同深水埗齊名

仲有溫家寶

多咁多筆劃，有冇諗過住深水埗嘅人嘅感受

溫家埗